一人一次最大食既經歷

上年同屋企人去日本旅行 一日入面食10件壽司+2碗鳥冬+10件刺身+2塊牛扒+2隻生蠔。之後果日早餐都食唔落

一個pizza hut大批有芝心邊個隻

一隊唐狗

Kfc桶餐

一晚10次

食自助餐食左人地成盆楊州炒飯同牛河

10隻雞翼 3碗飯 2碗湯 1碗菜

5碗飯加三十條多春魚

炸定煎？

回本

千幾蚊爭鮮

煎

一個大pizza加芝心邊
KFC三人餐
三個老麥餐
兩個爭鮮大飯

譚仔腩肉雞肉米線
豉油王炒麵
20件三寶
KFC桶飯
燻蹄
爭鮮淨芝麻八爪魚 螺肉
炸髀
芒果西米露

某日放假既晚餐